升級行動係嚟緊週末 和你飛！！！！！？

We connect!!!

推到每個人都識呢招！

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

我無野講